觀塘即時討論？

依家係咪東西夾擊？

好似無主post

觀塘人出緊黎

THIS?